賤種車買起哂成隊比利時 好狗

幫幫手買埋費蘭尼

不了 中場夠人

蝕底D
要尼恩高蘭

幾時買埋米努列同奧歷治

求期換個摩西先 同佢改造成快閘

條友識自爆架喎
同會然一樣咁柒

BTK

樓主反車大業尚未成功牙

我車迷 買左新金章波衫la

ching型棍

之前范清先話唔鍾意老母送條轟路士波褲

黑B之前先帶隊攻城

我屌你老母牙
如果換moses我就轉做曼迷

做曼迷先有前途

駁唔到